守護聖母院！《刺客教條：大革命》PC版限時免費送，Ubisoft再捐50萬歐元助重建

巴黎聖母院大火撼動全球，身為法商的 Ubisoft 今（17）日宣布捐出 50 萬歐元（折合新台幣約 1,745 萬元）加入重建行列，另宣布《刺客教條：大革命》（Assassin's Creed Unity）PC 數位版自即日起一周免費送！

相關閱讀：巴黎聖母院惡火受損，看《刺客教條：大革命》如何重現經典古蹟

大火之後，巴黎聖母院面對的漫長重建之路，法國企業爭相解囊，很快超過 8.5 億歐元並且持續攀升。作為法商之一，更在遊戲中收錄聖母院優美姿態的 Ubisoft 同樣獻出一份心力。

除了捐出 50 萬歐元，自即日起開始一周期間，《刺客教條：大革命》將於 Uplay 免費贈送 PC 版本，只要登入 Uplay 或自 Ubisoft Store 下載均可領取。領取時間自現在起至台灣時間 4 月 25 日 15:00 止。

沒錯！以法國大革命為背景的《刺客教條：大革命》鉅細彌遺收錄包含聖母院在內的巴黎眾多古蹟，你可以在遊戲中以刺客身份，恣意在古蹟上奔跑，攀爬，欣賞歷史上醉人的巴黎美景。

Ubisoft 表示，希望藉此透過或許微小的努力，讓所有人有機會在虛擬的世界中再次為這座人類建築史上的成就感到讚嘆。